如果鼬同四代冇早死，會唔會係全火影最強角色？

班同柱間細過係勁，但未到四代同鼬咁誇張，直情係神童咁。
論天分同智商一定係四代鼬最勁，不過可惜早死，未去到全盛期。

雖然鼬唔係六道轉世，但三神器體系仲勁過大筒木體系。
佢把十拳劍應該可以秒左輝夜姬，八尺鏡可以反彈十尾尾獸玉。

至於四代，比佢好似班咁長命，應該開放好多外掛新忍術。

是但

嘴遁

其實岸本預設左佢有好多勁忍術，只係懶得畫出黎。
睇戰績，至少佢打嬴全盛大蛇丸。
同班打的果一屆五影，應該全部唔夠三代火影打

岸本最後寫爛咗

白眼好似廢咁

個個人實力好唔平衡，無好似前期大家都有戲份

據說

鼬個性格死都唔會用佐助對眼
所以開唔成永恆萬華鏡

鼬唔會超越到斑

至於4代, 成個描寫太少
佢咁後生就任火影
感覺上係想趁三代畀團藏收皮之前推佢上去先
四代+三代>團藏

潛力無得評估唔到
佢喺學術上有2項成就
改良飛雷神同發明螺旋丸
改良飛雷神但留唔到畀後人, 佢班跟班都完全學唔返
螺旋丸同鳴仔之後嘅開發嚟講,只係半成品
加上個原理本身就係尾獸玉到抄返嚟

所以喺術嘅開發上我唔覺得佢有幾大嘅能力
二代同大蛇丸遠喺佢之上
4代最屈機嘅地方相信佢係嘅體質適合用飛雷神,而呢個應該係好特殊嘅體質
所以喺3戰佢可以開無雙

止水先係最勁 其他收皮

勁極都唔會夠班大筒木同xx轉世打